手機台電訊台屌3屌csl屌smartone都有，咁中移動呢？

三家姐去左邊，連登係咪真係冇人用支移？

屌都廢事

無人用咪無人屌

希望真係冇人用支移啦

三家姐捨得出黎未

連登仔最鍾意用牛牛 中移動 玩英雄聯盟

唔少人口裹說不 身體卻很誠實
平一百幾十慳好多架啦

連登定律逢紅必反，我諗真係冇人用支那移動

大台點會冇人用
連登仔手機screen cap同不時都見到有CMHK

珍

用個D唔會係連登講啦支移自動續約基本上唔加價,一定有D平PLAN KEEP住用

中移動全港最平添唔洗兩舊水有全速4.5g唔限速

不過唔會用咁解

英雄聯盟又係大陸野？真心唔知
已經要係日本開account,
日本下載，打日服架喇喎

中移動勁多人用
就算平 唔限速都唔快得去邊

Del game la 仲問

羊毛出在羊身上
平係有原因

riot比tencent買起左啦
同當年peoples一樣

大把廢老廢中用
有時真係靠睇樣就睇得出

用個D應該去晒全香港最受大劣人歡迎既鄉土圍爐

$138/20GB用爆數據 都不限速

係其他電訊商賺暴利姐
去鴨記買張太空卡 $120/70GB/1年
電訊商都有錢賺 你話月費佢地係咪暴利？

有用都唔敢出post屌啦
駁屌咩

其實係咪樓主想用支移
想睇下連登仔點睇
結果搵唔到

點會用支移呀
十年前仲係人仔時候就用過

支牛都唔少post啦

狗也不屌
聽撚過未?

唔好解釋喇 想用咪用

唔用

從來冇用過屌乜鳩

用緊既唔敢講
唔係用緊就無辦法評價
所以咪無人提佢

支移5G最平最快
相反smt 5G咁多人屌哂鬼
唯有含淚用支移 食多幾餐黃店贖罪

用中移動周圍都上唔到網
上唔到嚟屌

用緊, 好抵用

靜啦
連登仔 用中移動上牛牛食M記 生活逼人呀

狗都唔屌

其實全部都係支那移動PR

你開post咪俾人屌抵死囉仲邊會有人開

快條撚
咪一樣收爆load空氣

唔好問我點解知

用支移係抵屌 但唔好為反而反啦
5G黎講一定係支移最快
上網睇下speedtest啦

唔撚會用呀
咪屈鳩我想用支移

手joke
齊齊投共用黨企支移啦

慳返一百幾十可以去叫個G

野生的用家出現了

用得既多數都係廢老 唔識上網

Speedtest只反映速度，仲要你唔知佢係點樣測出嚟，但假signal load空氣你唔用過點知？
csl夠快啦咪又咁多人屌load空氣

冇用呢個台，點屌？

所以我會信實測多D

廢老廢中多數淨通話，唔會用data plan

大把人用牛牛都衝出黎柒
中移動算得係咩